[К другим поправкам](..)

Во фрагментах текста правил ~~зачёркиванием~~ обозначены удалённые фрагменты, ==выделением== — добавленные.

## 7. Исключение главы 3 «Составы команд и правила правопреемственности»

*Группа по правилам считает, что правила преемственности должны определяться другими документами — а именно, Положением об эгиде и рейтинге и регламентами отдельных турниров. Текущее положение вещей вынуждает при изменении правил преемственности вносить изменения одновременно в Положение об эгиде и рейтинге и Правила КВРМ; это неудобно и может создать ситуацию, когда Положение будет противоречить Правилам.*

*В предлагаемой поправке глава 3 полностью удаляется, а нормы, касающиеся максимально допустимого количества человек в команде на отдельном турнире, переносятся в конец пункта 1.1 «Определение и принципы игры».*

### Изменения пункта 1.1 «Определения и принципы игры»

*В конец пункта 1.1 (перед абзацем о мультиязычных турнирах, если он будет принят), добавляется следующий абзац:*

> ==В состав команды на одном соревновании может входить не более 9 человек. Регламент соревнования может ограничивать состав команды меньшим числом игроков. В рамках одного соревнования игрок может быть включён в состав только одной команды.==

### Удаление главы 3

*Глава 3 удаляется. Главы и пункты, идущие следом, а также ссылки на них, перенумеровываются.*
